[快傳文宣] 913中秋飯後商場唱歌!!! 玩完laser/燈籠，去完公園，就好去商場一齊唱歌喇

推啊，文宣出左圖仲唔推？！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

乜唔係各區公園大合唱咩

K11咁靚，唔去tour好可惜